而家大中華區偶像top5點排

淨係計新一代
鹿晗
易烊千璽
張藝興
吳亦凡
陳偉霆

的士陳仲新一代?

依幾年先彈起，啲人仲係當佢新一代

推

王嘉爾？

講人氣講作品講地位邊一樣有得同上面5個爭

只係見佢老是常出現
好似咩都有佢份咁

人氣點會唔及
你點憎佢都好
佢真係好撚紅
廣告多到仆街

我講同上面幾個比喎，我完全唔僧佢，但係真心覺得冇得同上面果五個比